（宵夜）有咩餃子好食

唔要灣仔碼頭或者有冇咩方便宵夜介紹

營多是常識吧

少食包油太麻煩 同埋一煮2包唔知點解會冇乜味

食平胸妹

大阪皇將

搞臭個post

cp 白菜餃 點蟹醋食

食極唔肥真好

好瘦

慕已羨肥過五頓半

要mix咗一份再mix第二份

bibigo聽講好食

灣仔碼頭唔好食

分2次撈？咁麻煩

垃圾黎 但家母成日買

好似好正 但要煎

好難煎 煎親都太淋

倒調味粉同嗰包三合一油要倒得平均啲
用隻大啲嘅碗會好撈啲同勻啲
個麵一倒落去就要快撈(喺個底到撈返上嚟)，咁樣就唔洗分兩次

市面上同價都冇乜選擇
除非食大陸牌子

電飯煲煮一陣就得啦

味之素 跟佢個袋咁整就好食

思念有冇食過？

好食呀 青瓜豬肉餃

主要係佢好少試新野惟有自己試

同意 一包太少 兩包唔識煮

整得果幾隻-10隻。食完真係洗餐死...

唔係掛咁正唔正先

實正架..洗到仆街禁姐
空氣炸鍋整唔整到餃子

有隻咩松露餃蟹粉餃

佢個底唔係煎完成塊乾曬？定係好油

我屋企樓下有間皇后餃子

我通常買定 生既9菜餃同泡菜餃

夜媽媽 餓餓地 每樣整兩，三隻
煮埋個面 就very good

又方便 全部倒哂落去滾

宵夜幾好食都無用 要你洗得麻煩就無撚癮

我鍾意食思念隻9菜餃

唔敢食大陸做

母親包嘅餃子最好食

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

真呀 麻煩就唔想煮有冇好介紹呀 呢排蒸緊公仔點心

痴晒底 煮親都係咁 灰撚左

鍋貼？

技術未夠我見人地煎到冇水個底就會乾

除左灣仔碼頭邊隻牌子有西洋菜餃

仲難食過灣仔碼頭
仲要係大陸嘢

好多人推佢wo一直唔敢試

手打天下果隻？搵日一次過買曬唔同牌子食下

唔明咩手打天下
垃圾口點評：
CJ煎餃都唔錯，但就冇乜嗰種有啲膏同筋嘅咬口，同埋會啲粉絲，唔係個個都鍾意
淘大煎餃點埋佢個醋都ok

垃圾口好好笑可能我都垃圾口 今日食東東雲吞 正

青島蒸餃要嚟煎鍋貼平靚正

以前有隻唔記得叫乜鳩杯，
好似薯蓉黎，加 d 熱水就食得，
依家係咪冇咗？

鮮蝦雲吞皇冇得輸

家樂牌嗰隻香港冇再出